香港調查：近四成大學生曾校內性交 連登有份嗎？

「關懷愛滋」今年七月至八月透過八間大學的實習學生，就校園性健康事宜於網上訪問約一百名大學生，發現近四成受訪大學生曾於校園內發生性行為，但他們認為在校園內要獲得安全套相當困難，以十分為滿分，只得四點四分。另外，八成受訪大學生從來沒有接受過校方提供的性健康資訊。
「關懷愛滋」進行調查的同時，也向大學作直接查詢及檢視校方提供的相關資料，發現各大學的性健康指標普遍偏低，八間大學的每座宿舍均沒有放置至少一部安全套自動售賣機，只透過學生組織出售或免費派發安全套予學生，容易令大學生在缺乏安全套的情況下，進行不安全性行為。
僅兩校認有保密性病測試
調查又發現，大學校園診所缺乏全面的性健康服務，八大當中只有城大和教大直接確認其校園診所提供免費及保密性病或愛滋病抗體測試，其餘大學均沒有正面回覆，或要求查詢者提供學生編號及查詢原因等較私隱資料，才提供進一步的資訊。
促院校定期辦性健康活動
關懷愛滋項目經理（社群研究及青少年）何冠雄建議，院校應主動提倡校園性健康教育，定期舉辦性健康工作坊及推廣活動，亦可於新生迎新營提供性健康等資訊小冊子，以美國普林斯大學為例，每名新生均獲發《不傳播性病的你才最性感》的性健康與安全手冊，闡述發生性行為時需要採取的安全措施，每名新生亦會獲發安全套。

剩低個6成互射

中大迷你龍？

用咗未？定過咗期？